麻煩大家用完嘅gear唔好周街掉

其實啲gear攞返屋企係冇問題 就算啲狗搜袋都好
唔該大家做個有公德心嘅香港人
我地嘅每一步做緊啲咩 出面嘅人都睇到

同埋我見到有啲巴打叫人比假地址啲狗
千其唔好咁做
比假地址可以冇罪都變有罪

我覺得勇武擔心的話可以交低比和理非帶走
和理非之後再帶返出黎

推